女優引退被亂搞！「全身顫抖」無碼片瘋傳 AV達人爆內幕

在日本成人界打滾近16年，累積超過500部作品的「AV界最強公務員」吉澤明步，去年三月底拋出引退震撼彈，沒想到退出「江湖」後仍有事纏身，AV達人一劍浣春秋指出，由於片商受到疫情影響，損失相當慘重，所以就開始拿出過去夯女優的作品「亂搞」，首位受災戶就是吉澤明步，無碼片遭到瘋傳。

一劍浣春秋撰文透露，AV片商「Maxing」現在的狀況非常不好，沒什麼發片，也看起來沒辦法養專屬女優，坦言「看到一家片商由盛轉衰是最讓人難過的事」，所以片商現在無計可施，流出了吉澤明步無碼片，至於是哪一部片？一劍浣春秋表示，是她「全盛時期」的強片，她被精油擦滿身、不斷地顫抖，「不見衰老的臉蛋有著迷人的輕熟女韻味，修長沒有贅肉的身材，看得出花了很多時間保養」。

如今吉澤明步無碼片已經流出，會不會有其他片子流出呢？一劍浣春秋解答，「之前提供消息給在下的報馬仔是說會，但距離上次聯絡也有兩三個月的時間了」，所以不能確定片商現在的狀況，但不管如何，從片商使出這樣的「步數」來增加銷量，也能看出因為這次的疫情，導致很多行業都快要撐不下去，一劍浣春秋也說「這機會不是常有」。

▲吉澤明步遭流出無碼片。（合成圖／翻攝自吉澤明步推特、DMM官網）

▲吉澤明步成了片商危及下的「犧牲者」。（合成圖／翻攝自吉澤明步推特）

又係瘋傳都傳唔到去連登
屌你老母

講av去成人台

要娛樂
不了

SEED呢屌

－此乃系統測試－

究竟佢邊忽似鄧麗欣

漏左d 野wo

seed呢

假波

上年有出過條片果時未有武肺,被不明人士公開

睇完，假波名步

網絡孤島